2020年2月25日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

關於尋晚葵涌單嘢，小弟講兩句：
1. 手足真係無放棄過我地架
2. 手足行動之前，真係要記得齊哨同準備好進場離場路線

Don’t let this stop you. 大把嘢和理非做到！
嚟啦！Twitter戰線呀！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10